坐係度等公司幾個月後執笠，你問我答

🚬

做邊行？

和味啦
拎返d mpf 出黎

最多拎得39萬

Trading

邊有得拎

我同事做在30年，年頭俾人炒，都係最盡拎得返39萬

呢條數應該係長期服務金
不過好大部分響自己MPF抽番出黎?

長期服務金的計算方法如下：
月薪僱員 （最後一個月的工資 X 2/3） * X 可追溯的服務年資 **
日薪或件薪僱員 僱員最後工作的 30 個正常工作日中任何 18 天工資（由僱員選擇） *
X 可追溯的服務年資 **
*款額以港幣 $22,500 的三分之二 （即$15,000） 為上限。僱員亦可選擇以他最後 12 個月的每月平均工資計算。
**不足 1 年的服務年期則按比例計算。
長期服務金的款額設有上限，如終止僱傭合約的有關日期在 2003 年 10 月 1 日或以後 ，長期服務金的最高金額是 $390,000。